有無人屋企極度重男輕女？

分享下

阿公有7000萬物業，講明女無得分

咁咪講明到時死撚左都唔會理佢

家建搬

一早死咗

唔洗驚，香港重女輕男
可離開屋企呢個井底

屋企窮養女，富養仔

我覺得經濟上重男輕女都錯唔哂，而家香港男仔冇層樓揸手應該都幾難搞冇女要

香港應該女揀男多，大部份女仔搵個男嫁出去咪又係要睇男個邊有冇經濟能力同樓，最後當打個和啦不如

但其他方面重男輕女就真係仆街黎

你係男人實話錯唔哂

樓主應該係豬扒嚟
大家小心

個個負評你
巴打放心無事 有我係度 我正評你